[Члены Комитета](introduction/committee) могут предлагать изменения динамических параметров блокчейна, таких как комиссия, время блока и многое другое. Эта позиция несет в себе большую ответственность, которая требует четкого понимания механизма работы XOV Exchange.